# Урок 11

- NPM (package manager)
- Gulp. Первоначальная настройка
- Модули JS
- Webpack. Коротко о том что это и собираем модули при помощи webpack-stream

# Домашнее задание

1. Написать Gulp задачу которая будет запускать одновременно и сервер и вотчер. gulp start -> открывается html и компилируется scss в css при сохранении scss файлов
2. Livereload при обновлении файлов (reload метод у browsersync)

# Наперед

1. Webpack-stream в gulp
2. почитать про модули (еще раз)
